［緊急］家樂坊對出全裸墜樓post冇得七七八八

搵左好撚耐都搵唔到呀
我想瞻仰遺容

要！

推！ 唔可以比手足枉死

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

推

推下唔該

人呢 點解呢啲就冇人推

(整合)資訊極亂建議整合所有反送中POST

一直以來各類行動POST都由不同人發布，資訊極為混亂，近日行動POST大減，搞到有心人發布的行動POST冇人推，熱門就係割蓆撚失敗撚查案撚，就係冇行動，不如搞到2047繼續搞啦，所以我建議:

一、只依幾個題目標籤開POST，如(反送中行動)1111反送中行動3.0。而題目標籤不要太多，如(反送中行動/安全)(反送中文宣/國際)(反送中經濟戰)(反送中法律/禁制)(反送中資訊)(反送中揾人)(反送中政制)(反送中綜合)。
二、某人開左之後，其他人就唔好再開直到鎖帖為止，有人有心加就互抄，抄第一樓內容再係底抄自己的內容推帖。

再唔整合就比狗帶風向好多人做咩都唔知

~~~~~~~~~~(反送中經濟戰)金融師行動~~~~~~~~~~
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨如ebay買電子野
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、揾方法取代超市/街市如網上購物/外國超市
、只用現金減少消費
、本地用美金不用港幣鼓勵本地商家黃店收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元
、鼓勵本地商家黃店停播TVB
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆星期日建18區民權論壇
、組織本土工會確保永續社運

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

~~~~~~~~~~(反送中政制)重組政府建議~~~~~~~~~~
、一剝奪警務處對巡邏警察的指揮權
、二減警察規模 降低暴力 文職警務人員如財務人事等改為新警務主任職系等同EO
、三民選港島+九西+九東+新界西+新界東治安官指揮港島+九西+九東+新界西+新界東警察總區巡警
、四參考舊市政局 民選港島+九西+九東+新界西+新界東市政議會 監督 港島+九西+九東+新界西+新界東治安官/巡警 必要時要求+禁止治安官+巡警的任何行動 廢除區議會或將其併入市政議會
、五參考臺灣法務部調查局+美國司法部FBI 律政司設調查局管刑事警察+機動部隊 律政司律師職系取代警司職系直接監察調查行動
、六海關吸收原警務處之毒品+反洗黑錢+邊防+水警人手
、七運輸署吸收原警務處之交通警人手
、八法官吸收原警務處之法警人手
----------
、香港立法會長遠廢除警察投訴課+公務員事務局品行紀律部門將公務員免職權轉移至立法會內設立肅政局 協助立法會議員調查公務員瀆職+覆檢公務員紀律個案+彈劾公務員 彈劾案由2名議員提議再9名議員和議提交高等法院無需分組點票泛民都做到 立法會轄審計署+私隱署 違反兩署署長命令為刑事罪行
、香港立法會彈劾公務員過程
一市民向立法會投訴公務員 其他政府部門亦可轉介投訴至立法會
二肅政局開始調查
三調查後投訴成立刑事罪行如公職人員行為失當罪交由律政司決定是否檢控民事彈劾公務員由肅政局轉立法會2名議員提起彈劾案
四9名議員通過彈劾案後向高等法院公務員懲戒法庭彈劾
五公務員懲戒法庭法官審判如成立決定懲罰由於係民事只能處以罰款+降級+調離+沒收退休金+減人工+最多解除職務 另應設立對等原則警察權限市民亦等同如襲警罪應一同設立襲民罪 港人能向其他執法部門或立法會議員轉介限制公權執法
、香港立法會長遠徵收義士稅 特赦刑事罪恢復名譽 沒收鎮壓官員的人工及財產
----------
、香港高等法院長遠設立公務員懲戒法庭 審判瀆職公務員 罪行成立即判懲戒處分 長遠擴張治安法官(太平紳士)制度 改由首席法官委任分駐各區 24小時突擊巡視政府機關拘留建築物+在公眾地方巡守 不受戒嚴限制隨警隊行進

手足已成condom

連名都無人提過

Fuck

呢啲post永世推路起

呢啲post永世推唔起
大家心照發生咩事

我一日上十個鐘都無見過呢個post

Old post

推一推